幾多人會去加泰集會？

睇下有幾多人唔想贏 Solomon 出埋聲
都覺得點解要聽美國大台 玩火自焚

：死都會去 俾人spin左做加獨都無所謂 美國佬不代表我

：扮左膠大愛 但又愛唔曬全個地球 仲要累到民主法案
點都唔去

推

到時無左美國支持 班話美國大台既 一定潛晒水

最民主既方式睇下有幾多人撐加獨

係架 上次講完臨時政府 個班都潛曬水啦
好彩冇俾人放大黎講

要請假去幫中共手搞鳩美國佬，不了

不了

拉

個集會都寫到明唔關獨立事，都唔知驚咩

拉mud 9 投票都拉

又係你隻3毛

去無問題 場運動因為依件事輸咗係咪你「咩飛」？
唔係既 唔該唔好負皮個option講到咁負面

難怪我一早block左佢

要返工 不了

去到個攪手先講獨咪仆街

三毛認證嘅集會
大家自己諗清楚去定唔去

點都唔去 比位人入 場運動可以一鋪清袋

呢個投票開咗好多個喇，定係你想引人入嚟互屌？

講事實又負面 事實上係其他唔搞 剩係搞加泰
明明其他地方都有呢d問題
但點解唔搞一個general 既集會

搵一大班人踩場即場改主題兼獅鳥幾個攪手仲快

專心搞好香港問題啦
我地就黎輸啦屌哂你地

岩岩先見到一個早我2分鐘開
Sor 我想睇下三毛風向
但有隻三毛入左黎

yes

咪on9啦，風向會比人spin 架。一張相全部加泰旗加一句支持加獨，死撚硬
上次臨時政府好彩冷處理到，唔係個運動完撚左

你個標題咁 再講都只會再煲大個集會 大家知唔好去就得

拉

實比人spin 自己比陷阱自己踩

有冇咁傻

小心比人c了了

[加泰集會] 華春瑩: 西方「撐港不撐加泰」是 自私、虛偽，害人終會害己

我僅代表口交部多謝你地

CCP connect with HKer 了終於

唔止我地/美國
連Reddit啲鬼佬都爭論緊
佢哋舉晒數據笑我地，覺得西班牙係民主國家，而中共係極權國家，
跟本香港同加泰嘅情況就差好撚遠
唔明點解我地要撐佢地，同表示好反感
佢哋而家仲屌返加泰轉頭，覺得佢地利用我地香港人嘅犧牲，支持加泰嘅illegal cause

咁多出名5毛，中共打手支持加泰集會就知大伏啦

點解要製造機會比人屈我地？ 光復香港 時代革命都屈叫港獨. 加泰獨立運動更加同我地唔係一條路線. 支援人道主義.你過去做FA實際野支援啦. 左膠國家都未出聲又輪到你？西班牙既人道情況好過你香港而家多多聲啦. 佢地係過火大把國際社會出聲. 見到比加泰借用香港示威策略就打晒飛機走去盲撐返轉頭. 呢d唔係雙重標準.呢d係又一個膠野無乜認受性集會. 唯一個三毛認受活動.
唔會去 都會叫識既人咪撚去.

一定出

只有傻西怕美國

去硬

唔去，到時放大件事對成個運動無好處，而且口交部好想我地去，咁梗係唔去啦

個對象方係加泰咁樣好易比人誤會，應該係全球抗警暴，智利、加泰、香港咁樣

散水撚以美國同歐盟做稻草人，手段屢見不鮮。

近日西班牙政府對2017年發動獨立公投嘅政治領袖，判處9年至13年不等嘅監禁，目的唔單止係剷除加泰隆尼亞嘅獨派勢力，仲係想摧毀加泰人民嘅反抗意志。今次香港人以對抗暴政為旗號，向國際話自己為自由而戰，轉個頭竟然話因為美國同歐盟唔鍾意加泰獨立，就阻止香港群眾聲援加泰——今日我哋就講下風向撚點樣以「歐美唔鍾意」為藉口，阻止追求自由、自主、獨立嘅思想喺香港嘅應有討論同傳播。

1. 違背意識形態
以加泰隆尼亞最近嘅示威為例，加泰人民一心追求脫離西班牙管治，喺壓逼下追求自由，根本就係受中國壓逼嘅香港人應該借鑑同跟隨嘅對象。即使香港人唔了解加泰獨立，都起碼應該聲援下話判決不公，而唔係話「歐美唔鍾意」、叫人唔好聲援「加泰狗」。如果香港人係真心相信民主、自由嘅價值，舉止上就不能講一套做一套，更唔可以覺得自己主動割蓆係好醒——連追求民主自由嘅都割蓆嘅香港人，係將呢幾個月聲援過香港嘅國家人民用完即棄？

2. 武力設限
「美國歐盟唔鍾意」嘅散水論，最常見於限制手足武力反抗。早前我哋都提過唔應該過度擔心手段過激借失去外國支持[1]，但仍然有班散水論以歐美為藉口，抹黑示威者使用武力反抗「過火」、「太激進」，阻止手足去做正確嘅事。就比如七月嘅時候，佢哋會話衝立法會外國會割蓆、掟汽油彈美國唔鍾意——但事實上都係杞人憂天。過度揣測、演繹歐美國家對香港抗爭手段嘅反應，只會使抗爭嘅群眾自我閹割，主動降低對武力嘅接受程度，大大拖延革命嘅進程，甚至連基本自衛嘅能力都失去。

3. 箝制意識形態
散水撚亦擅長以「美國歐盟唔鍾意」為由，控制群眾意識形態，遏止香港人尋求願景。站喺美國、歐盟嘅立場出發，冇一個國家會願意背負「分裂另一國家」嘅罪名，但咁樣唔代表人民唔應該憑自己意志，去追求一個自由、自主個國度。就連喺連登討論香港獨立、建國後嘅願景，都被散水撚指責為騎劫抗爭、美國唔鍾意。呢場革命既然係為咗香港嘅自由，理應以香港人民嘅意志為最重要，而唔係為咗尋求外國嘅批准同青睞——我哋唔係要否定國際喺呢場抗爭中扮演嘅角色，但香港人嘅意願先係我哋嘅初衷，外國亦唔會睇得起訶諛奉承、自貶身價嘅香港人。請記住自己為乜嘢而戰。

民族自決乃國際人權公約第一條第一句。
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援Catatonia。

藍屍咪去囉

good morning sir

正，捉到好多3毛毛，留幾隻字話去，正on9
香港就係需要美帝既就咪撚去，同咪撚再atpost

俾位人入，笑撚到我

以前暴力驚解放軍入城，舉美國旗都驚呀

唔好得罪中共

結果呢？

舉哂所有數據出黎先知香港對中共好重要，
正如美國點解幫香港

認清事實先啦，
唔好下下驚呢樣果樣，
有時候，路係人行出黎
心魔係自己

唔會去

個集會爭議性咁大又大風險，根本就應該要取消或者改為全球反警暴。

唔去

我都覺 捉曬3毛出黎
大家出去推行動post la
今晚有英領人鏈

睇到個集會咁大

個集會根本唔會影響到國際對香港嘅實際幫助，都係個句，美國幫香港你估真係純人道立場？佢地自己都有益架

solomon叫你唔好支持獨立姐，結果你連搞個集會譴責人地警暴都唔敢，志氣去哂邊

換個角度睇你地嘅心態同國際普遍對香港嘅抗爭諗法都幾類似：我支持你地爭取自由架，但我地公開表個態都無用架啦，仲得罪埋中共無生意做架

morning sir

因為中國人唔需要聽美國支笛

但我唔係中國人

5毛狗真係好撚勤力 叻！

抗警暴點解唔搞全球抗警暴connect埋智利印尼其他國家？
舉加泰獨旗講唔支持加泰獨立睇相邊個信？
一句講晒集會title 點解搞手死都唔肯改全球抗警暴而要支持加泰

不去

唔好去

邊個去邊個就係鬼

唔去

但是支持搞手柒住咁搞

大陸都支持你叫我點去？去個班你地知唔知道自己而家反緊乜嘢？

其實冇人知會唔會 係譴責就譴責所有警暴
唔係剩係加泰
我支持譴責所有警暴

無謂搏 自身難保

五大訴求都冇港獨

點解支那會話港獨呢

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

中國憲法都寫明中國人有人權啦 你又驚？ 屌你老母用腦啦

取消唔該

緊係唔撚去
就算寫到明唔係撐加獨 你去支持加泰啲乜先？
支持人地仿效香港場運動？搞笑咩
人地運動個目的就係搞獨立
你支持佢行為姐係支持佢獨立

寧願裝修都唔去加泰集會

裝修加泰集會，點睇

如果美國係得所羅門一種聲音，咁咪唔去

唔去，答咩都死，同埋反警暴嘅話點解淨係撐加泰？

裝你老母，你條仆街重唔現形

p牌負唔到
唔去

你含撚啦

唔係剩係得佢一種聲音既問題
而係佢係唯一一種聲音提大家要點樣行呢條路

其實繼續搞 反極權 主題既集會咪好
文宣一下依家所有有示威同武力抗爭既國家既同香港政府既共同之處

一來冇吹獨立嫌疑
二來加強示威同武力抗爭既正當性

ANTI-CHINAZI 係好主題,點解唔繼續

今次真係唔會去
贏就贏粒豆
輸就可能輸好多
懇請各位手足諗清楚

無美國，老解屌緊你老母啦

會去舉旗，各自爬山

撐加泰唔會幫到我地

講幾多話反對警暴, 唔係支持獨立係冇用
全部人都識tldr
全世界只係見到香港人支持加泰(獨立)

加泰撐香港
香港唔撐返人
正式宣布加泰condom已做

同五大訴求無關去黎做咩

Sir!一早又係到吠啦？

不了
坦白講打算去嘅人請清楚了解加泰嘅成個背景

族自決乃國際人權公約第一條第一句：
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援Catalonia。

三毛話去喎

去嚟晒時間，不了

trust solomon yue
or
唔聽佢講,繼續搞咩獨立宣言

幾個月喇唔好咁易俾三毛同卧底分化啦

去中共支持既集會？ 不了

我地背後係中共, 好難打

On9先去

條法案唔一定過㗎
求下各位唔好去

㩒錯正皮 唔會去

去

因為我要去貼牆，順便宣傳下先

我哋輸咗四個月啦

連華春瑩都叫我哋去

加泰有幾多人撐香港 對佢地局勢有無影響?
姐係舉個例 如果佢地撐香港會令佢地加獨失敗既機會增加 佢地都未必會做
如果而家個情況係
已知撐加泰 會100%令場運動失敗 我諗到時應該對撐唔撐加泰會無乜爭議

邊個去唔係鬼咁簡單，係戰犯

講撚左話 唔去啦

5毛好撚煩呀

成個女人咁

朝早啲狗特別嘈
morning sir

唔撚去！

大家識做啦

搞手如果一意孤行
我有理由懷疑佢係鬼。。真係要割蓆
因為呢個會係成個運動既轉淚點
本身運動熱潮已經慢慢減退 而家仲要搞咁既野 即時會瓦解

唔撚去，去一定係鬼
搞手唔取消都係鬼

請假去睇你老母條屍俾人火化?

一定去

我明
我立場係想大家獨立思考下
一開始見到加泰有人舉香港旗
個個都撚開心話要支持返佢地 大家connect左
感覺上依家好似solomon一句話唔好撐
全部人就講到撐加泰=鬼咁
好似當初好多人屌勇武手足話燒車站會影響美國congress投人權法
最後其實一票反對都無
我唔係叫人一定要去集會
只不過係想自己諗下去唔去
唔去唔緊要 唔好即刻當人condom
利：唔去

網上面有張咁嘅文宣

如果因為咁美國佬唔過條民主法 ，搞到我地輸左 咁想問下香港義士係咪condom已做？

推投票

去你老母

全民投票

加泰單野
若果佢地係高舉民主自由，抗警暴旗幟，香港好應該支持
若果佢地係基於獨立，最好唔好依家企咁前去表態支持
自私啲咁講，香港家下都水深火熱，我地今次輸唔起
國際都唔係香港一開始就幫我地
我地大可以觀望下加泰果邊嘅發展，最起碼等人權法案俾侵簽左先
若果加泰到時真係可以好似我地咁堅持，成為第二個香港，我地嘅支持永遠唔會遲

你老婆俾人屌呀

如果香港派一萬個手呱去加泰幫手
就可能會令到通過唔到
但集個會一定影響唔到
ps美國回流jj 之前副修american gov

利：唔會去 係純粹唔想好似人地一無左價值
就分哂界線

拉 你老母

投票

有巴打都講過，改做全球抗暴咪得，到時唔好得加泰旗，有埋印尼，智利等等最近都有抗爭嘅，唔好比人spin 去加獨都得，咁搞完全無問題又show到大愛左膠

為左人權法過做人係要取捨
呢個係唯一制衡中共嘅手法
你見口交部瘋狂出聲要美圖停就知

唔會叫搞手停，不過唔會當佢哋係同路人
因為同路人係唔會害自己友

大家有各自思想，唔係好似藍屍咁去邊就去邊都唔知自己做乜。
我自己就不了，人只會歌頌勝利者，我哋係要5大訴求。

如果藍屍去加泰集會即係藍屍先係真真正正支持港獨。 同689初心一樣

關我撚事咩

支共支持既我就反對

香港現階段同加泰根本唔應該connect

我地要俾支共藉口話我地係獨立主義，然後支共走去屈9美國意圖分裂中國？
我地堅守咗咁耐唔將港獨浮面，宜家一下子因為加泰就放棄？
對香港百害而無一利嘅野點解要做？

Solomon講嘅係基本政治常識，政治從來只有利益，談不上仁義道德，更加冇對與錯，諗住出嗰D唔該自己諗清楚自己點解要出

其實無對加泰人condom
因為無利用左佢地
取消加泰集會 純粹係場面好難睇 突顯自己都係為左利益而轉軑

基本上完全同意
我由頭到尾都無叫人去 因為我自己都唔去
不過見好幾個post 好多巴打話支持加泰
就算內心支持 唔去集會都係鬼 戰犯
好似誇張左

Same here

利益重要定面子重要之爭
不過普遍中國人劣根性係面子大過利益

屌你老母
咪撚再推

太遲
無得臨時改架

送子彈比人
仲要去左無幫助
唔通香港支持就會贏？
根本得益得個光環
自私都咁講
政治個個都小做小錯
可唔可以唔好亂攪
香港件事推到上國際
輸一件事 要用幾多資源去補救

一個集會就出現曬滲透、吹風、內閧、反間、猜疑、分化、內耗，個集會真係仲繼續攪？

人哋鬼得閒同你connect咩 自己都未搞掂

唔同意中國人絕大部份一定係利益行先
我覺得取消集會除左難睇 實質負面影響其實唔算大 不過比起取消 我覺得轉大會主題同盡量搵方法撇清支持加泰獨立 可能比起直接取消會更好

個集會冇乜特別意義，以往集會不留以本土主題為主，集集氣，互相支持！
呢個去完都唔知有咩幫助⋯⋯

劉穎匡你依家係攞緊全香港人七百萬人既性命同前途去玩，仲有香港人世世代代既將來
你條撚樣如果唔係共諜，點解你要做啲咁自撚私，百害而無一利既野？依個集會潛在風險大家講到口臭，但係好處呢？有乜撚野好處呀？？
你話你唔係支持加獨，知唔知咩叫瓜田李下？大班藍絲只係支持警察嚴正執法，佢地支持既野無錯架，你又屌？因為警察依家就係唔撚執法呀嘛，正如加泰依家要既就係獨立呀，你支持佢就係支持獨立呀屌你老母

如果運動出咩差錯，林奠要落十九層地獄，你條撚樣會落第二十層，屌你老母

呢場運動其實真係照妖鏡，可以照到香港人政治意識有幾弱
我地只係一個冇民主嘅國家入面一個冇外交權嘅地區入面嘅一班抗爭者，走去聲援一個有民主嘅國家分裂，然後話大家處境相近，我地有咁把炮就直接叫港獨，唔洗請求美國過人權法啦

都唔知去做乜 一箱情願
自己屋企大把野要做

係政治問題唔諗政治
發起人都唔知有乜居心

去完影響到個人權法嘅話，點對得住死去同被捕嘅手足

佢班廢柴日日係到屌左膠
轉個頭就係到扮左膠
真係好撚on9

你個利益同面子都係個人
我個利益係大眾，面子係個人

點都唔會去

先救自己，再救人地都唔遲

我同意呀
只不過我一直抱住個立場係 大家只要向住同一個目標 無條件咁進發 其實就ok
有時手段/行動上有少少分歧無乜問題

學你話齋 有部分人係政治意識弱
但做乜鳩可以咁多巴打不約而同係咁屌佢地係鬼/五毛乜鳩 巴打你行出去睇多兩個post
好多人已經心入面覺得我係鬼

每個人有自己思想 亦有自己自由
佢地想做 提點可以 但唔應該咁樣屌鳩佢地
我地唔去 亦唔應該比人屌鳩
一樣姐 唔係咩

民族自決乃國際人權公約第一條第一句：
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援Catalonia。

睇返上次臨時政府單野就知，今次其實係差唔多情況，大家要用個腦諗下，正確的事都要喺正確的時間做

怕美國？我地愛美國呀！

不了
去人鏈啦大家1023

不如去屌西班牙政府喇

例如煲大佢地點對待加泰示威者
要歐盟正視警暴
令西班牙政府食翻暴政嘅後果

問一句, 其實所羅門係咪當我地係水來抽??

有自己思想自由原則上係同意+尊重

但係有時D野，一子錯滿盤皆落索，個問題係現階段我地輸唔起，加上我地冇民主，行錯咗之後唔可以自我調節

加上好多人被提點完之後，點都唔肯放棄自己嘅立場，用歪理黎堆砌理由繼續盲撐

呢個就係我所講大眾利益vs個人面子嘅問題

好多人去

三毛認證 大家諗諗啦

唔會出席

個po唔係話割 但唔好屌唔去既人割呀

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

其實個集會有咩理由淨係聲援加泰 香港而家係全球民主抗爭先軀 要聲援就要援全球嘅民主抗爭

屌 3 毛認證埋 morning sir

其實個集會有咩理由淨係聲援加泰 香港而家係全球民主抗爭先軀 要聲援就要援全球嘅民主抗爭

企喺公義嗰邊喎，爭取自由喎
叫人stand with Hong Kong 嗰陣就口響
而家人地出事聲援返人就「不了」
正一垃撚圾

不如改集會為
支持 fc 巴塞
加泰人會明白的。

Push

唔撚去

有冇人記得紫青爸個1020唔帶gear po

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

口交部:請歐美聽香港人民意，回應加泰人民訴求，勿搞雙標

邊個去邊個鬼 講完

NO THANKS!

唔去呀！

我buy你呢句，其實唔洗又屌又割蓆，自己識諗，唔識都google search下先

勿忘初心，方得始終
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
不自由，毋寧死。

佢老母仲勁過林鄭

收嗲啦仆街

反對警暴會畀人spin去支持獨立，之後變港獨，加泰人應該會諒解我地唔獨立得住

有車接送？ 飯錢幾多？ 即pay？ 要幾多人？

又多一隻

Hi 道德綁架撚

加泰關我撚事咩

加泰閪我屌你老母
加泰集會不代表香港示威者

又黎道德綁架，咁點解唔講全球警暴
死都要搞單一個加泰先

你識咁講就最好了
唔想去就唔好去
同埋原來最民主嘅投票係會喺張票度寫埋主觀感受再叫人投

終於見到連登有幾多 mon post 狗、3 毛，聽日去個班就係偽黃。想騎劫香港依幾個月咁多條人命‧‧‧

絕對不會去加泰集會！！

大愛左膠自由撚唔該將你哋嘅愛，
用喺合適既時間/有用嘅地方。

哪怕有0.1%風險，都唔應該冒呢個險

人哋見你集會，主題係加泰，直接即時聯想係支持加獨。唔會再深究聯想係咪支持反對警察/政府暴力。

唔洗理，已經擺到明穿底，仲要死撐！唔係三毛、吹風撚，已經形容唔到佢‧‧‧ 想騎劫香港人咁多條命

美國最撚幫香港既議員之一開哂聲提水唔好ｏｎ９。
成班五毛水軍起勢支持要參加，

左膠都仲可能有丁黠智商，
連班死黑警都任你去，
你同我講無伏，
你班仆街都係自盡吧啦，
以後又多一隻五毛／低智撚屌同路人可以 block

佢未出聲已經好多人問緊啦
搞手解釋又解釋唔撚到
仲要中共加大量三毛認證
剩係呢個Post 已經見到好多隻

我點都會去
一來Solomon 唔係大台
二來國際支持 唔係因為你政治正確 係因為你有道德光環 講完

去既豬閪，如果影響到人權法
我諗唔止係割蓆啦
共產黨多謝你地，送哂班傻鳩入集中營先

Change the fucking name plz

一個 POST 引到咁多 MON POST 狗同三毛，唔該哂

Show Blocked User - 一鋪過
Show Blocked User - 我有錢！
Show Blocked User - 8ig
Show Blocked User - 0616
Show Blocked User - 錢賤窩苦愁
Show Blocked User - MINAMINA
Show Blocked User - 炸豆腐

Show Blocked User - 一鋪過
Show Blocked User - 我有錢！
Show Blocked User - 8ig
Show Blocked User - 0616
Show Blocked User - 錢賤窩苦愁
Show Blocked User - MINAMINA
Show Blocked User - 炸豆腐

封哂上面推帳戶，班五毛又要死圍搵 ISP mail 申請帳戶

本黎我都保留
如果文宣到位專講人權我覺得還好
點知個搞手答極都唔撚答點解剩係搞加泰
屌，然後中共 + 三毛吹哂風
美國都出埋聲
搞手到底係大愛左膠定共諜

支援人獨立有道德光環

美帝做大台我唔介意

搞掂香港先啦 On9

聽日咪知囉
都知連登唔係運動核心好耐
次次都同出面唱反調

美藉香港人 支那腥港人

又道德光環
咁你個時空既雨革係咪贏左啦？嗰期啲光環多到光過太陽喎

嬌情造作，又要支持加泰，又要唔支持加獨
又要下海又要貞節牌坊

支持加泰獨立

以前世界上有兩種邏輯:
邏輯 同中國邏輯
依家世界上有第三樣邏輯: 連登仔邏輯

連登仔邏輯下 支持香港人自決 唔等於支持港獨
但係支持加泰人自決 就等於支持加獨

Good morning sir